求救 有冇人識食呢隻烏冬

屌你老母要倒水ge 原全睇唔撚明

自己吉幾個洞

烏冬要倒水黎做咩

比你放水架個口

即係個烏冬要倒撚哂D水佢

叫你倒水你倒麵

認真，呢啲烏冬係要過冷河
所以佢啲窿係比你倒第一次水用

倒哂d水又入番水？

係
先入水浸一分鐘 再倒水
再入水 落料 可以食了

又學到野

無記錯嘅話，日清個款入面有舊好硬嘅料，類似天婦羅咁
連埋烏冬浸先好食

依家食個烏冬都要上網搵人教